FIFA20 Ultimate Team 討論區 (262) 中美斯都入唔到隊

[/quote]

話時話未來熱巴打係咪消失左

投身動森啦？

WL係咪完左

星期一15：00完

星期六打到依家，reguilon任贏得一場

打哂真係好奴

差1場assist+goal
2場健康射

後防Assist真係屌你個閪咁難

打假波做啦

後防assist pm大法啦

唔洗贏嗰啲一律自隊兩粒刷
唔洗煩

有時贏緊3，4球對面會放低手制然後就趁果d時候做

做reguilon做到d6落到d10，都係贏得一場，用moment世三都廢到嘔

我慣左做親呢啲要入球+助攻嘅
就成隊都用適用嘅人
咁就唔洗就住就住

same
換成隊西甲人打好過

真啊 反正icon swap都係咁

做8win自然會有人送

我已經係成隊西甲

啱先入咗一球，對面件撚樣即走
daniel092031

一球就走尷尬囉

哩個基本
前6都要啱用
Rg dem fati Vidal rm obj

那有錢

其實當訓練下都無乜所謂 有odegaard同dembele

用埋美斯都單刀唔入
對面個隻就角球頂贏rio入
打條撚

西甲件SBC波衫咁似寫輪眼

而家係咪唔會有大陸仔打fifa
見gphone 話大陸ban埋psn

對左兩個
可能係香港支

Fati vidal你無咩

有guarantee 同刷金sbc未
賭癮起

我準備好中美斯同de jong了

翻牆打機 個網速會更慢
打支那仔更加有delay

今晚應該金sbc先

無阿非疤

一齊加入被撚狗黨

原來g456係doi妹
琴晚WL撞到佢

用電話開 唔洗被撚

下次識做了

有得被撚都好

有預感做guaranteed會中華拉尼

人黎，開隻賓斯馬俾佢

好撚柒 英超個件又係

唔貪心 中電話佬就夠

見到藍卡arg rw 真係比人撚都抵

有冇手足識用tots salah
用左廿幾場 助攻+入波唔多過十

擺大位健康

擺正前，瘋狂健康射就得

哥利斯馬有無機tots

有就8 chem 照用

請問下2.3m有冇咩upgrade 推介？
好煩惱
militao 搏佢出FB 先換， 無就Carlos
用唔用Saul 換 De Jong 好？
前面包皮想up, 但又想等TOTSFF 跌價先

正前阿古獸+棉龍有用佢cutin健康射 都唔係好掂
最慘我十二碼都比埋佢射都唔入

放盤 有意：

佢禁區頂射基本入硬

[BLACK]此為測試回覆，看看有沒有人立即問候本人[/violet]

7左

我發覺好多人堅持贏埋d唔駛贏既任

自隊兩粒一定係少數

一係自隊完搏你回敬一球就同你真軍

正前鳩射就得

啲人唔想降d囉

笑咩笑

等緊佢同Nani

salah其實好爆得同靈活 strength都唔差好多時我都用佢爆落底用下sm交出去tap in 好間唔時會cut in中間射finess 佢射波stat太屈 射finess似美斯
利申金一勇士

拎黎解任 有驚喜
但淨係識硬ban 刷唔到健康射

星期四人人紅卡有份

兩張88...

兩張88ST

屌 draft隊波仲閪過自己用個隊

19/20: 4g ,隊波排14
不過係隊長
有無得ff

我一邊tots salah 一邊toty mane
Mane爆得勁好多 salah感覺爆唔起

咩都比你中晒啦屌

打親支那仔啲射波都射撚哂中間，delay到射龍門左右都sense唔撚到

自隊跟本好易做，對面obj隊九成會幫一齊做任
唔幫咪走場/換返人出黎打佢老味

放2m coins 包稅
一次過放 680hkd不議價
有意tg

mane感覺跑得好快又撞到下 但用慣scoop turn有時用隻冇5* 出 變左fake shoot即刻比人搶到

左翼前鋒右翼
rg屁包壽司 定 rg屁93包james好？
攻中有隻un吹prime杜sir 頂住

咁mane一定勁d 價錢反映一切
salah爆唔起應該係錯覺 佢攞波嗰刻如果已經跑過個閘咁對面已經搶唔返個波

岩岩就遇到個

呢隻驚黑人多數好撞好多

TOTS賓周其實都用到

賓周同蘇狗比仲要4*sm 應該唔差

輸左啦 個陣咁

prime細哨仲要成4M
好少見人用

連續兩次都咁唔開胃

貴到
不如用kaka

同你一樣
今個WL用佢打過ST、RAM、CAM
最後發現佢打返右邊好過ST好多

傳統啦

上年免費咁濟

難聽過粗口

2.5m要一隻翼一隻st
93屁+包
93包+屁
moment kaka+rg包
邊個好

屁做膽
5*WF勁重要

朗甸一直都唔算好勁

@楊妙妙

係
有諗過bale+世三
迪馬加93屁

你點樣較佢啲setting?

打ST好撚勁喎

妙妙頭號愛將

我4222搵沙拿打右camset佢會衝入禁區
之前個陣咁set成日一邊cam爆底再地波傳中比對面隻cam抽就有 依家冇曬

沙拿打ST 佢D突破越位走位好撚靚
同埋靈活同好撞左好多
FINESSE SHOT又勁
係幾好丁

用過我呢隊未
開人開到我懷疑人生

有冇師兄有波二奶食評？

prime 可以
打防中 btb都唔差 身位夠
但好頓

moment rio 個價係咁跌

有kov 同林伯
難入隊

有諗過用 睇黎今集又skip

玩draft玩到破產

呢個真已經棄咗艾辛 牙碩太好用

琴日一口氣打兩個ac嘅wl，宜家開game好唔開胃

真fifa奴

可一不可再，會死人

有冇興趣下個禮拜打三個

想我死咩
btw，你好似皇迷喎，要打都今個星期打左啦

17了

希望一齊抽到皇馬人

你咁中意打draft

垃圾game 唔撚玩啦屌 晒閪左我成6萬 人地就成堆moment tots

下下掛網 我玩撚呀

玩夠我未垃圾if配一堆垃圾rg

我幫你抽隊 你打 點睇

4-13
入去13次
本人想跳樓

我成日推呀婆出馬路 應該抽到幾張tots

點解冇人刷左閘

我都打左好多隊非刷任隊

路維巴 Prime Kaka 用落點

我諗住頂88 Ben yea點睇

打前唔係好得wo

買定做投資
星期5,6 又升返十令廿萬
唔升就自己用
邊有得輸

想棄game了
有冇方法安全派錢比巴打 唔會比人ban

Kaka Cam
Neymar打ST

Prime 打防中ok , 但好頓下，如果你舞得掂moment lampard 就用

今日啲AI jm9
打電腦friendly都瘋狂press打咗兩場都入唔到1球 cls

推推

暫時個市啲錢流哂去西甲rare gold度

試囉 kaka swap既？

上個星期係星期幾有Guarantee totssf 英超sbc?

我諗住呢兩隻搭

星期三晚

diu我懷疑我中撚咗bug 啲AI勁到好似對緊e1玩家咁

係buff左ai 防守
佢地緊密左

lm

係咪今晚出4rare西甲

Yaya...哪有錢

希望快D LEAK CODE然後D人PANIC SELL

真係勁撚到唔尋常 未試過對電腦攻唔到又守唔到 第3場食蛋了 我restart算

兩日都冇人買？

難度揀咗beginner?

Lm

有冇巴打friendly?

一個account一次
只bid不buy now
不超過現價300%

聽妙妙講嘅
有friend過個一次俾我so far都無事

屌你老母又撞衫
Objective件totssf波衫系統當金黃色
會同藍色撞到應
仆街眼都花

我check返變咗ultimate既 diu

銅卡都可以屈死你

rg屁同96美欺 cam位係咪美欺好啲

好恐怖既體驗

買巴打貴6-7成既卡

留個名

應該等埋德甲TOTS 買齊全Team 拜仁玩一陣先棄
到時去藍絲台豬度抽獎派

有錢執就個個留名
Btw lm

Dr人地鳩射都入 完全唔知咩事

Obj好撚sub9
有幾次in game marino 執雞計左dembele assist,
出到黎唔計
等我仲換人無再用佢assist

真係好濕鳩，所以要到傳到腳射入果d我先放心

執雞喺match report度寫計
出到去可能唔計

我都試過

lm成隊冇一隻吹得

試過西甲人助攻俾西甲人省中人入
計人地烏龍
好彩臨尾做到多一球如果唔係白做

我反而成日以為唔計，但最後計左既情況多d真係唔知ea咩準則
我仲係停留係計助攻要係傳完最多控1腳之內射入先計
但有時傳完交比條友帶多幾步先入波都係會計

搞嚟搞去都唔知隊波點up好

我自己玩啲未玩過icon

有冇巴打想屠人

隻日本仔maeda好撚勁

黎屠me

gogogo

上星期解葡超佬健康射比佢屈過1次勁撚窄角都比佢拐得番出黎射大位動作好快

佢速度係咪雙96，冇拎到佢好後悔

好似係
射波都好勁

ok抽我呀我係fatspring巴打

成日俾對面換佢出黎做後備殺手

我係lamkt巴打

兩百萬up尼馬同防中位 有冇提議

今日都痴線
DR Script仲勁過WL
10場領先緊, 2:0, 3:0
全部都被反CUP/迫和
只要人地落後緊開PRESS
自己隊波D人企位就會亂哂
連最EASY 既傳波都會傳失哂

有冇人刷五場obj friendly

diu lv 15 攞左挪威仔 後悔

蘇狗 射波係玩過最勁
Dragback快到

美國仔幾勁

Fati仲未有新相

一早講左

clichy

futbin有了

殺晒 西甲

On9 呀？ 11rare goal換兩隻

阿記legend

阿迷又有左閘，幾時有我曼

屌 我唯一一隊league sbc砌完竟然係基錯

有泰仔夠啦

佢唔係league sbc wo

11 rare換2隻。。。

土超d人廢撚到

之前咪出左Fabio

Visca

無左Henry

上次英超太易中，即刻縮返水

係喎 原來未出

今個wl最唔抵打 上鑊沙超都勁抽d

acceleration 97
sprint speed 62
係咩概念🤔

係喎，我揀左細孖，無計有愛

係咪即係西甲tots會爆升返

Objective 出Falcao，又係踢過獌

垃圾卡無人要的

我用緊羊 都算好用

長跑球員

隻基治勁唔勁得過amavi 呢

但係入唔到隊

隻clichy感覺上比人一撞就撞飛

頂唔順，stat太低，希望出年有Evra

奴左先算
好彩之前隻bday cordoba未祭

好撚好玩 威脅勁大

個aggresion 好低

隻左腳一定勁過馬列斯
仲要勁好扭

可惜3腳解唔到贏波個任

一比佢禁區入面first time fake shot到轉到身就玩完

兩包收手 得一隻83

obj 出咁多ST

不如咪撚叫西甲major league算啦
卡又出得個一兩張勁 sbc又孤鳩寒

有花膠obj 隊車仔又多個人揀

被ea撚狗了
不過都好過冇

仆街見到基歷治
個腦第一時間彈左伯明翰出黎

似極已出走了的基治

抵做做左一包

DLLM EA孤鳩寒到

啲ea打手又走晒出黎

又有ea打手

有冇可能呀 我2隻82

笑撚左
我下次買10蚊六合彩中左獎嘅話上黎講聲「抵買」

今次兩隻82+ 睇你點睇

呢張勁到cls不過點link

下包野都唔止十蚊咁簡單 打屎我都唔柒做

係 上次4張但個pool大好多

馬會都有打手

前鋒有巴哥仲使其他人？

買唔起 一係用mid 一係用zola falcao後備放入黎都唔錯

我下世投胎投到首富個仔嘅話上嚟講聲抵投

呢個算啦，對車來講過客來，完全冇愛

mid小心啲玩都ok moment有師兄話另一境界

早知做英超

Sub or Icon包

平民d 一係用迪斯高 pjanic

打手唔好盡信

利申15包得1張83

曼迷表示同情，好難連

不過相對上英超4張係可以loop刷得快啲 所以相對易啲咁解

99%兩隻81

西甲82+中parejo算唔算打手?

shing仔至愛

今次兩個都唔算抵做
81+要50chem
成隊西甲得兩張82+

利申：82+做左兩包，81+做左一包，有兩隻85，叫回本

擁有tots入面最快速度個隻

好過cashley cole 有d想做 85有d貴

都係搵兩隻icon包住佢，不過就咁睇都唔覺勁，可以無視

上次狂出低RATE
我寧願82+啦

冇愛兼唔勁 車獌迷應該都冇愛

都好

user名原來係掩飾嚟

82+又難啲出81嘅

打手出動

中晒vardy auba souy ailisson

Who the fuck?

英超冇中過totssf

堆打手多撚到
中好野係咁衝出黎

唔貪心 想中84

Dllm抽咗幾包都係得d肥料

上面d打手多到

嚇死以為見到個名比人用左

83同82

為左佢D 經咋 快D拎到PEDRO

好彩82+中 cazorlla 入到隊，係咪唔洗再做？

睇過自己d rg一包西甲都唔夠 早抖先
邊個一兩包中美斯就下集一張walkout都無
做guarantee都出重覆untrade
下下打wl 都差1win先達陣

做三包 三包都有

依家呢隊

係唔撚係呀

又重複撚多次阿根庭RW

多撚謝............

家下要拎去砌sbc

改括號做打手算啦

第1包

快做

...............................................

有無咁猛

第3包冇lu收手

feel到星期四要還返比EA 好撚驚

邊隻打邊最好? 本身用開mane mbappe

難得有機會曬下命 (屌細力啲)

會唔會關我pick favorite team事
人生第一集fifa揀巴塞揀到呢集

今集中過toty de jong 同依家隻電話佬

好撚猛

屌你啦

咁唔怪得我無中過阿
今年中過兩三隻獌 連傑斯都中埋
利伸：忠誠的阿狗

我現在宣佈 疤狗福利紅卡必中美斯

兩pack都係8282

8282

做咗6-7 pack

85*2
84*1
84UCL*1

其他 83 or below

第一包82+就中好野
Thx ea

凌晨易啲中定淩晨多啲打手

走啦屌

唔好咁搶口 我已經驚緊保證sbc同星期四紅卡

最on9就係thx ea

都真到時又比ea整獲2連parejo撚9返

淨係今日先thx得落平時抽pack打wl真係日日屌

blanc仲用唔用得落？今集未用過icon中堅想玩下

moment blanc

我諗住prime炸

prime而家快買
70萬no need think

邊位呀你

兩萬蚊包， 做十包已經可以買卡叔

唔做了

同mid同價邊隻好

到我啦屌你老母ea!!!!!81+

啱啱好夠300場rival win拎30隻rare
西甲upgrade中totwsf carzola同perez
畀ea搵咗笨咁多次當收返次息啦

對住d tots 99速 俾人放狗咁放
但係打陣地好堅
攞波屈 清走 傳中tapin 屈

屌得好！好過啲who多謝ea

2蚊大法

Mid同prime點揀

cls81+開2張最高rate

cls 連登大法上腦

Mid 好d

On9

個2蚊係抽50k pack抽淨唔關事我前前後後都用左1.8m coins抽但係一張tots都冇

屌你痴撚線

用過mid，腳好長standing tackle拍埋去好準同埋有種穩嘅感覺

認真就算中好野都唔會多謝EA，營運黎講世界級垃圾

呢兩張已經值番哂

啲機率係假
我成日覺得抽勁/貴卡係有保底

想問淘寶1萬金幣=港紙幾多？

好撚癲

淘寶比狗屌

咁有咩方法可以買金幣

搵巴打買啦成日都有巴打係度放 coins

我被捕過來人，想分享下被咬流程，等大家知道會面對啲咩。

有時間記得望下 出街撘車路過食花生都會有比黑警咬既危險保護你自己

trade得嘅都賣晒黎抽pack同做upgrade搞到依家成隊都係untradr

應該會有排都開唔到walkout

淘記都係FIFAHK㗎啦 應該$6左右掛
同其他人買就睇下識唔識過coins
Btw 應該搵妙妙最好

Fati幾好扭又有靚相

我係ncchun

派啲比我ok?

我下次屌到三上既話上黎講聲抵屌

摸

我自從iconswap 左mid 馬隊換走mid blanc
失左好多波

馬隊唔掂，用返baby rio仲好

想買so9 算唔算低價

中就話抵做
唔中就話垃圾

普金定係Tots
如果tots的話識用可以好勁

之前有師兄講過遇過一個對手，全場差不多無乜點禁過R2

我學習緊真係唔錯，可以控制到個節奏

做左一包 得82herrera

可以放上世界新聞

依家都係66萬
Blanc 好抵用

邊有咁多錢

仲諗住換佢

可能我用得差
但佢冇mid blanc 果種殺出黎既速度同體形

不過試過係後面夾硬出腳了走個波

屌 醒左起身 手痕賭多5皮野賭輸左

佢仲貴過prime kaka

唔會差過Bb rio啦 睇價就知

啲價咁快有反彈

屌你 又袋

D upgrade sbc咁唔抵做

執左咁多張就咪話輸啦

買完gurantee中返

$1000 ok?

有無ching 上星期中幾張今個星期又中？

我了 我要賭了

cazorla打cdm係咪爭d
拍另一隻純防中
見佢stamina好似有d低

抽左成堆垃圾

我一張都冇

4包中隻柯拔甩

上星期前後所有sbc/rewards 中6隻入隊
而家回塘，等guarantee sbc同紅卡算

96 oblak定 90 樹根？

96肥

仲想點 我中土超堆垃圾

有野玩了

屌你文尼三兄弟

Link到後面有大黑尻同85神器

上星期sbc/reward中咗五隻英超
西甲未開齋

試左，真係好撚勁如果聯賽/國籍是但靚一個嘅話肯定至少600k料嚟

仲有阿爾及利亞三箭頭

施斯張相好有feel

一包西甲，3包81+，最高82
點解上面咁多好野

巴打之前課左幾多cash?

兩蚊coin

Cls

workwate h/l 打防中差啲喎

有無巴打用過totssf 基沙文??想問下好唔好用

痴撚線
真正有賭未為輸

打唔到中間

係咪應該改個名叫兩蚊大法

屌,我仲諗住搵佢打cam

唔好了 唔夠快唔夠靈活打cam會好辛苦

Agility 71 搞唔掂

銅老母卡大法後又要2蚊大法

咁都係擺cdm間唔中後上算

不如話200point大法

卡卡今時今日應該計跑唔郁

利申玩過loan

干sir 咩事升成倍？

試過用鬼kroos打，球權多左，但攻唔到架，只可以打cm/cdm，5腳係好就手嘅

5星腳傳波實好正

係咪要打左翼？

放3m coins
可以留tg

Oceanpark916 洗唔洗咁串呀

200 point唔難
計到得返2蚊真係唔易
唔小心賣咗條友又要計過點洗淨兩蚊

我打rm
跑上跑落幾好用 夠哂長氣 好扭又好撞
不過打邊無乜機會射波
間唔中一兩球finesse直扯死角
不過有fd話佢又慢又唔好用
好睇手型

上年佢同Henry 左右雙輝
Super Sub 爆到人仆街

要玩剩$2

乜事

今個禮拜打邊又幾勁，大隻running scoop turn有feel

做緊任比個full team仔玩閪野

路維兄.

準備CALL 馬.
要聲援.

抽唔到好野又比人閪發下爛詐啫

用緊mid馬隊換走baby rio表示開心使用中wor baby rio唯一贏到馬隊就係身位 馬隊攝位補位落腳都好屈 無換錯佢

baby rio得個快字 馬隊出腳一定準好多因為真爆stat

法卡奧個任要前鋒入波助攻，我個陣用尼馬同b華做計唔計?

買到so9了

計

Score and Assist in 4 Rivals wins using Forwards with min. 4* Weak Foot

bwa唔得

推一下

唉，佢d任成日要前鋒，我前鋒食哂卡做cam連chem

Sorry囉

diu cls

wa diu 呢個仲顛
唔玩了

visca 真係好勁？

想買隻icon 連佢玩下

成日覺得kaka好頓

Upgrade完開始覺

i know that feel
有時對到啲隊起碼有一半totssf
或者有幾張meta 紅卡就會炆自己pack luck

然後真係俾人炒到無癮
80 分鐘回波俾龍放低手掣
都仲要係咁搶我波就會更加想發爛詐
完全體驗到填海華既心情

賣左de jong拿？

試過WL放低咗手掣完場返嚟0:13
啲人究竟發生咩事

fifa=精神病人培養工場

攻中駁下腳都還好
擺側邊爆唔開又扭唔過
完全冇kaka feel

你覺得我換唔換佢好

3揀1唔知點揀好

係好煩 不過淨係限前鋒 後備換Kent James都得

Raul kaka 2 pick 1啦 zola摺埋先

Legend box to box有冇推介？
想似牙fred 射到波
今個星期俾kovasic啲射波搞到差啲輸死

你自己就掛機啫
人地都要郁架
你自己放低手掣先
你理得人地做乜啫

Zola stat好靚，但唔知點解唔好用

mid 馬隊好好用 有時鳩出腳都冇犯規

kaka moment痴鳩線 比佢屈到傻 食晒你

moment差幾皮 貴到

真。想死

gullit
seedorf

正

數少左好多野 作姦犯科樣樣做齊

有無人知點解totssf有兩隻卡面 有咩分別
Fati果隻

推

要數哂一個廣告時間邊度夠

賣左

有sbc 要totssf
Moment 唔計

又偷我D錢去買蘇狗

Icon中場轉打CB有邊隻好
食家用緊moment rij

隻法卡奧其實都幾易奴......

btw幾時出德甲

等到蚊訓

比得果1m我 打丁都唔夠

如果啲人塞2隻防中
之後控cam守全場
可以點打？

咁啲蚊訓左未

屌你啦打左一個幾鐘

咩丁咁貴打成球

隻fati加成451點
我理得佢卡面有幾樣衰

有冇人留意到隻fati係可以qs到$150 點架嘅

解*

西甲人係咪星期六放最高位？

moment西多 堅有料到 有個巴打用
防守掃晒

vieira/迪西里

拉邊sm

見佢防守數值麻麻地

用緊

同LB一齊奴

差一勝

食shawdow正唔正？

限米煮限飯，盧特立打邊得唔得？

無錢咩都要將就下

Yes untrade Henderson換kante
套現

cheaper beast
Same work rate same stat

要相信黑人

Henderson勁啦

一隻黑人貴三倍

慣左kante 死ler 人
怕henderson做唔到
定係高華石好
都係untrade

有幾多硬吹 用硬吹算啦 谷前場

咁西多大力好多
同埋icon+荷蘭已經好值錢

防一定西多
atal 5腳

腳長有腳長好處
矮仔就轉身快
不過神軒轉身都快

你哩世人嘅幸運用盡了

似kante咁一定kovacic 佢agility 高咁多又9x速 跑黎跑去
神軒應該都係鈍個type黎

星期六放埋基沙文同vvd

又信左班ea打手，又兩隻82

新手一問
通常大家抽邊個包？

零課抽sbc包

之前試過$1添但係個次冇中好野

神軒鈍咩
利申未用過想試嚟頂kovacic

姐係幾錢一包？

其實你呢個真係好誇張
點樣呀

唔會用coin抽包
去做sbc拎包嚟抽

完成sbc抽果啲包唔駛錢，但要睇你有冇卡做

我諗哩個真係全地球第一好運

賭驘EA

睇佢唔出

咪又係14w[sosad

我就無乜所謂放低手掣由得佢數。
通常呢個時間就上下網，去廁所，煲水飲，揾薯片食

Nick下下都抽好野

如果你係真新手既話
係而家FIFA20就黎完既時候
絕對唔建議你再課金
抽一PACK FIFA要12000POINT 大約$720-800
抽包分組合包同球員包 前者有消耗品 後者淨係球員
FIFA抽卡既機率垃圾程度應該比得上FGO同碧藍航線呢兩隻手機GAME
而且無保底機制 係好唔抵課
要抽包 一係就做SBC既包黎抽
一係就打DRAFT同WL呢D有獎勵既MODE
用實力去打D包返黎抽
當然如果你唔志在錢既
不如直接買個AC返黎仲好

到我啦屌你老母ea!!!!!! 81+

佢屌ea係同路人

屌到咁盡有nmsl feel

我有好少少pack luck我唔介意永續14

fifa課金真係好唔抵
淨係toty+tots課左大約3000都冇開過special卡

原來ea係轟
慳返隻夏神都有全車

Kepa有無機出moment /futtie

一齊屌EA

有無睇過Seth 用？如果覺得跑唔郁證明自己道行未夠

出張教練卡俾佢實際啲

佢用銀卡都變細哨啦

西甲82+

成年玩左三皮左右

我覺得疤先多
定係因為D球員係咁周圍走

正路每年幾月announce下一集嘅消息？

真。都唔同level

你地馬隊食咩chem？

買我個ac吧

prime kaka跑佢一定快 要對面失位先過到

moment嗰張就食張engine咩stat都爆咁濟

一定唔快

借位宣傳
放ac 有意:

PRIME卡卡嘛嘛地
連MOMENT都算唔上風之子
唔識SKILL MOVE係幾難用

正常既81+

係咪今晚出 guarantee sbc?

食sniper轉打cam有冇得諗，本身食engine打邊

車都多
係無籠同閘

前場salah kdb都計

有個wl買返黎用食sniper麻麻地，換左icon swap跟seth食engine好好多

Moment勁到瀨哂屎

正皮

無話唔得既 不過會好慢
不過卡卡唔熟SM好撚難用架
始終四星腳 又唔算靈活

我做左好多包都係咁上下係個包先中messi

想買隻visca同mariano黎玩下

邊隻都用得
就算你用KDB SALAH 都算
唯一隻古惑大盜 見到都眼火爆

又想抽mid icon

EA:你唔係以為會出美斯阿嘛

佢話你呃鳩佢買toty de jong喎

等咩?

有5*

咪晒錢
除左中r9 其他都已經唔夠力

又快又硬

冇得諗
prime卡卡 係愛黎訓練技術
唔夠快 射波唔勁 身型大 扭波會遲鈍d
但當你由 玩佢玩到好廢 玩到變 熟哂 玩到好勁
你玩其他人 就會勁好多

我食anchor

隻vds嗰種廢真係唔講得笑
我諗每十場先救到一球波

就中佢

好多缺點

今集一開頭見到隻PRIME卡卡既STAT
就覺得EA要搵一集RESET ICON既數值

吸引力法則
買定達史link varane boateng

仲有zola 古列治

而家買coins咩價位

高大衰 我都放卡卡係C7後面，真愛無計

抱歉,是88x2

上moment啦
勁到瀨屎
又型

做左兩次中87hernandez同litmanen

早係佢值4m個陣已經玩過
係好正 上面講既缺點 變哂優點

其實都算係，車的icon出得好快，咁油王入主到而家，車都算係歐洲一線隊來，出得多都正常，雖然近年係差左
kdb唔好當車，打過5場都冇

得依堆叫中獎

係 屌你 我做咁多先得oblak肥

有冇咁撚癲
最撚正果d佢中哂

佢邊線fake shot加速壓落去嗰吓基本上99%成功
又快又大隻又靈活又好扭，射波澎澎聲
啱啱嗰個wl仲幫我絕殺埋個資格賽對手

其實ea會唔會reset 好多icon數值都唔多掂要執執佢

慢過中堅

是 玩撚晒

做300包 應該都會中到

佢好似無cut走 rg都有係度

人地做300+包喎
抵中啦下話

包皮91同92會唔會有分別？

有，都幾大

正路應該唔會re過
icon好似而家先有左三四集

新手一問係咪要抽哂最貴果個？

今個WL先對完，紅卡C7+紅卡99KDB+紅卡99VVJ，PACK LUCK勁到，但一打就知係14-17W之流，最後俾佢隻KDB絕殺仲要FULL REPLAY我

唔係
唔好咁傻用錢抽卡

勸你唔好

咁d錢用係邊好？

唔好用coins抽pack，除非你棄驚
抽依啲包係課金嘅人先會抽

用錢 買rg做sbc

Market買人/炒卡
總之啲coins係用喺market買賣

你係已經買左ac定點
新手又有廿萬

做聯賽sbc/ 西甲rare gold 82+

見價錢唔係差太遠 咁應該買92

真新手黎

講開龍門
試用Moment 迪基亞
都係感覺廢過普金達史唔少
成日撲到個波少少但手底彈入......
十二碼捉到路都掂唔到個波
單刀出迎又冇達史咁霸

睇佢好過睇castro
明知中硬但castro啲戲好屎太overact

前面咪答咗你千祈唔好用coin去抽

不嬲唔睇大叫仔
揸住爆機隊抽呢啲都叫出聲

巴打問你廿萬係咩事
你又po個squad出黎

最憎castro
課咁多抽中好嘢喺度扮興奮
希望佢快啲摺埋

抽十幾廿萬既野我都唔嘩啦
咿嘩鬼叫咁

Prime Kaka 係買個樣

Reguilon食 sentinel定anchor?

唔好抽pt

快手抽晒就可以脫苦海

普遍Moment卡加咁少
d三線聯賽TOTS就加咁多

求其沙特TOTS都勁過班真Legend

可否置頂

第一次見真人咁撚好運

有冇人用過moment李華度打4231個CAM 位?

仲要靚仔咁多🤤

又識炒卡又有d技術

mid 油雞啊dklm

中隻老馬都唔知點算

拍高華石應該用moment辛尼迪定西多好本身想買辛隊但見上面有ching吹奏

收coins自用

THIS

到驚尾 每一個禮拜換一次隊 用下唔同聯賽既平totssf 幾正

上個禮拜英超d 平totssf又幾好用

IS

龍門計
無save with feet既都係垃圾

個個都咁諗
所以D 英超TOTSSF都係OUTPACK都一路跌

Cdm ndidi or 石仔好

唔係有D咁簡單
佢都上過30W 好似

想問c朗 lw同普金用落差遠唔遠

不過castro打fifa都勁㗎

但係佢有人唔做 走去做EA隻狗

敢唔敢今個禮拜再一齊中好嘢呀

無ELITE PACK 無希望
上次三隻ALISSON 紅卡

我全副身家700k擺晒落upgrade pack了

神說要有光

幾乎無分別 draft用過覺得兩隻都差唔多

Henderson cdm會食咩chem?

用牙石 主守唔上 咪諗西多

moment 辛隊就肯定係最守個隻

反正想練下4星skill點樣搵空位射 鍾意既球員全部都係4星skill

但係用牙碩唔上就不如唔用喇

Shadow

真鍾意既全部三四星sm

見對手一拎一射好流暢 我拎波已經俾對面中堅迫搶

空位 猜出黎
好似成仔咁
佢有得FAKESHOT轉身射 都唔做 但又入到好多波
以一般玩家黎講做到佢咁已經好屈機

我食engine，見d防守stat爆晒咁濟

我stay back 個隻

左右 哥列 神軒

牙石其實有咩能力上
有位你都唔夠膽比佢射

睇你用黎主攻定主守
Stay back就shadow
用黎攻就engine

但係用牙碩好易壓入禁區 多數估你傳 不過真係預十射四五中

要上了

防中正路一場都係個1 2 下機會

試過健康射刷柱入
其實都係睇ea俾唔俾你入

已上 真心型到仆街

有feel過d 公廁卡

牛尾型到

今日打左隊大陸仔
前面99牙朗+moment真朗
紅卡包皮做膽拖多8隻first owned法甲人
再sub moment古/99vvd入黎

咁都要刷icon swap

我都想用moment kaka
但真係好貴

Bb mid prime moment我全都要 吹呀

同啲有幾層樓揸手既呀婆都去執紙皮一樣

我窮J

All in ga

收coin自用

可能人地享受奴嘅過程，唔重視結果，大陸人奴性重呢d有錢買唔到

MOMENT朗甸我玩左一兩個星期就放
隻左腳見撚到都想哭
希望而家可以儲返錢
買返隻PRIME返黎
MSN+R10

最多都係用scoop turn

場場俾人press到手都震埋
到底幾時nerf

開press 啲球員就好似食左冰咁
上哂電 牙碩都撞開Prime 古烈治

係咪比我抽先

抽紅卡？你禮拜四開台啦

Tactics個到開press定入到場十字制開?

佢1.29入 之後有升到1.45架

momenr kaka打cam?

季福 隻三腳真係 之前用壽福 有位就尻射 真係爽好多

希望快d 有sancho

中cam or ST

土豪 邊

張艾利臣真係黃大仙嚟，對面6射5中入5球

佢同屁邊隻st/cam

見到有位短傳，但㩒完X一定係對面快一步閃現出嚟截波
長傳放兩邊又唔係次次得，好多時都失控球權
搞到要睇準先敢傳，打到個人勁大壓力
仲衰撚過obs個期

Kaka ST 屁cam

係捉蟲左少少
但佢打邊 真係bug一樣存在
感覺有當時明詩一出黎咁
速度快 SM 反應快 順暢 射波勁
試過比人張紅卡打撚爆左

全部都係問下
價都未開 就no reply

ONLY SELL COINS
用硬吹陪我走最後一段路

唔會鈍咩
我覺得有少少鈍
之前用開overmars/bday迪馬呢啲

Sancho去獌不了

Overmars勁過屁

型到唔知講咩好
包皮收檔啦

唔會鈍 , 我見條友轉來轉去
耍到我傻

又抽
不過overmars免費野黎講算係咁啦

啲人得一滴氣都可以癲狗咁搶

太難走得晒 成1700萬
如果第一個人收 300萬
跟住比人ban 就蝕1400萬

無氣都可以照搶，癡線BUG

2m幾

賣左92包都唔夠

邊有咁易ban
我同你加埋都收過超過10次coins啦
成個號賣 你唔自己開價仲難賣...

上個Wl
UpgraDe左隊波
點知玩落仲廢左

傳波唔跟方向
之前99%傳到既波 直接交左比對面(仲要已經kdb其他tots level既人）
Scoop turn完疾左1秒先射波 比人block

玩到小頹 仲要條女訓斥完
已經冇心再玩

一係中間接波俾人後面衝上黎截 一係成個撞低無foul

一係轉邊full power 都會短

Sam gor 講特別感動

屌你係都要提一提KDB

正題：我都係咁
好似用唔慣啲人咁
輸俾幾隊普金

人地做開生意 熟晒程序
我鬼識咩
用咩卡過都唔知

突顯個問題有幾大獲

用全game最識傳波個隻人
連easy pass都會交比對面

靈活過迪馬用落
50場 40球 20肋

應該對面gp 順o者

6尺以上 如果閪gp 其實唔太郁到 莫講話轉黎轉去

我隻pogba 順gp 超神

鈍gp 柒過碌撚 (已賣)

又型又勁

仲記得你話叫我拎返出黎
唔好講E3 G1都未必打到
得返16W咁
我真係麻麻

咁如果免費我會用law diu

有冇人知法甲幾時出totssf?

轉左kaka st岩岩dr入3球
痴撚線 左右腳鳩射都有 咁撚射得既

未TOTS前用油雞真朗呢D20都好難打
上星期用全疤順手到仆街
隻蘇狗係咁左扭右扭
有愛真係唔同玩法

應該尾架啦 最多人抽

想問打rb配馬列c
rb用awb定Taa好？

隨時下個星期啦
德甲又開返
英超又開
意甲唔記得
法甲就封左王

第24屆楊妙妙賣coins挑戰賽..........

今日終於有客人破記錄.

141....

如果5000 有人收既話 我ok阿

點過
連買隻銅人都唔夠錢

正常而家仲點會有人比咁大舊錢玩
過多3星期出埋tots 就差唔多收皮

Of coz awb

四腳似五腳架呢隻

我都想學下野啊..........

之前玩佢
有4腳後遺症 試過dragback
12點碼空哂 左腳射出界
EA又贏

對過好多次taa 成日爆鳩佢
但awb好煩

守AWB

除非你唔教stay back 先諗TAA

明白

試兩場 都唔錯 但諗緊93屁勁定佢勁 95屁買唔起

大把人而家先入坑啦
黎緊仲要暑假
睇佢AIM邊一類人啫

值依個價 但有冇市又係另一個問題

追成績 多數隊波要有屁
但型就卡卡型
d sm 射波 靚到

用過晒

實力同lvl
但講到型就.....差好撚遠

學生要玩呢2個月都係屋企玩到嘔啦

睇唔透西甲TOTSSF D價
又升番哂
係咪今晚1AM前可能又再有一波PANIC SELL會跌價?

問題好少學生會拎$5000出嚟玩兩個月貨仔
除非有錢人

如果賣唔出就算
又唔係等錢洗
再過幾日冇人買就考慮下賣coins

係咪準備成個post都moment kaka
列卡特2.0

我唸賣coins都得既
問下妙妙過coins有咩要注意應該安全

根本勁到痴晒線
相比之下好平添，仲要咁型棍

師兄442人仔點set
我冇st用得落手 得隻so9

係 理想係moment kaka+93屁

聽日理論上係最平

好難講 有幾會大家都估聽日跌 所以呢兩日入晒貨 變番聽日升

基佬文升到850就走

balance44balance5/6 422
st: stay central, target man, 一隻回防一隻留守前場
lm rm: get into the box for cross
cm: stay on edge of box for cross, cover center
lb rb: stay back

屈機，又套現８５０ｋ

140張法甲rq
就黎想車落去81+到

快D LEAK guarantee sbc 的code

不過個人覺得佢打邊勁過cam
可能自己用慣屁嗰類cam
打邊真係冇得彈

唔會捨得咁貴拎黎打邊

4231
前面4隻 屁 94kaka totssf mahrez rashford點排

放工啲卡又升哂咩事

今晚會唔會有silver gold upgrade

屁
福 mah kaka

貴咁多

如果rg屁嘅 同kaka調

其實中美斯已經好誇張

同你打法唔同我永遠都係靈活型打邊，硬爆嘅放中間
不過點都好kaka都係
見到而家真係多咗人用

我81都係咁
82抽隻82herrera

咁普金屁同佢揀緊係屁中間啦
屁打邊即刻廢幾班

咁撚多張 我0

Mid 告都夠既

Mid古同黑肉腸

幫我抽紅卡 唔好抽疤比我 我要蝗

油 告 古 朗 都OK既

係 its time for last 吹奏

lets go

準備zaha換prime kaka打邊
好驚嚴重downgrade

玩唔起moment

有冇人隊名叫Jacob
我唔係唔想幫你刷任 我岩岩DC左

贏緊4球對面自隊想刷任然後我dc
會唔會比人當西人

阿古路啲chem完全係亂食

Upgrade

zaha打邊勁喎 差過福少少炸喎 扭波仲順

Basic最perfect

係
但我要套現upgrade後防
Kaka唔洗錢

diu nei個中tots 阿古路既pk

大大隻打邊45度cutin好爽

Prime唔係moment個皮

係喎冇睇到你話prime
Prime就應該downgrade一兩班

prime用過打邊都唔係差 但要起步一兩個身位先比得贏人

好爽 moment kaka冇入錯
top tier stat隻左腳finess有驚喜

唔會有人肯洗幾千蚊係度啦 一買就爆機隊都無咩意思 同埋都完驚
您賣coins穩陣啲

我直頭買左嚟打正選呢張野根本神卡嚟，係衰難連

屌條女出氣

唔係話今朝最平咩

Moment cannavaro or bday vvd

不過好似上面咁講 冇乜人食得哂咁多coins 分開賣第一個咁唔好彩比人ban就損失慘重 ban左嘅acc更加冇人想買

正路聽晚出Sbc前最平

其實包皮打邊仲夠唔夠用

夠 仲用緊

91以上都夠，普金就狗也不屌，自廢一邊

89果隻唔掂
好鈍

我岩岩先買得起89 打st都覺得唔夠用 用返jimenez仲好

仲用緊普金
同班tots 閘一齊跑多數撞輸
但起步先都仲放到一段狗
你要預一定比人追到
除非game play 係你個邊

我仲用緊89
用過91都知勁好多 但個價差好多

Jimenez 幾勁下 支點 傳球 射術一流
小蘇狗

死啦 , 我從來都無諗過upgrade佢咁
仲係覺得好勁

我都係覺得廿幾萬咁樣其實好抵用
窮撚留錢up其他位

any frdly

打邊普金包都仲係幾勁

試過有球跟本攞唔到個波
成個人從後撞落對面個前鋒都冇foul

玩緊442 做左saul 同vidal 諗緊套現dejong正正經經買隻RW/ST
但疤又有愛 唔用saul又好浪費

Saul是但啦咁平

反而 prime kaka就真係唔太順手
打下傳控都有D嫌慢 可能左古唔夠順

我自己END GAME就玩有愛隊
反正打黎打去都差唔多

依家dejong要打rw

砌疤又做saul

無射波無扭波點打RW
唔用SAUL好過啦
你有KEEP住打
一定會好多高RATE肥料

平吖嘛

都要廿皮啵

我岩岩先入左隻喊包打邊

橫豎貴哂, 等埋聽日先

Mariano有無食評 想奴黎玩下

肥料
鈍鈍鈍

佢定prime 軍刀
用緊軍刀超鈍

食engine唔錯，攞黎解左閘任都幾好，咁易奴，做肥料都好，不過我係鍠，會keep

大把肥料

Mariano完勝

唉 隻saul我都要諗過度過

賓施馬有無機會上返1M

so9 27碼罰球直入死角掛網 cls.....好撚勁

大簡for sure

Ss atal 頂fred拍prime vieira 打中場， atal 做攻，食咩Chem 好？

仲用緊狗也不屌既普金

冇啦 跌到800k就有

咁入唔到隊

整左Saul 頂OTW De jong
好有升級feel

otw就緊係....

有冇影帝食評

肥料都要食評

咪易link high rate link西班牙疤有prefect link 10 chem

x2 here

但你知我知連登反大簡

有硬吹zam係咪留返300k up前場好過？

兩隻都用過 其實唔係好大分別

一樣

你自己都講得出唔大分別

森保達垃圾黎
攞波推波離撚哂腳
PASSING有八十幾都可以用成個身去傳波 ON撚9
佢四個VER. 我都用過哂
無隻好用

saul 真係幾好用
仲要撞得

隻奴LB 真係咩都好 又快又硬又靈

不過兩星閘唔會用得慣

而家有1.5m.
出法甲totssf 時就執隻91. 92 包皮

打邊其實真係夠用
啲錢up中路人好過

我覺得ok喎
閘都係傳下波放下直線
自己覺得佢模組都幾好

一個字 鈍
今集 轉身鈍 影響全個球員
講緊所有位置

撚過廿鋪度，守陣地戰還好，人地打反擊時=打少個，都係做肥料好

saul同dejong差唔遠喎
vidal就齋守

最終形態應該係咁

世三冇計 一嚟用過呢張好想再用返
二嚟佢車仔個陣都有啲愛

mariano好難用用佢黎解Falcao 波都控唔到咁
明明WL先比人用佢中出完

dejong有4*sm
但saul就4*腳

我都15 16

Wl打左幾隊有佢
以為肥雞
點知場場都俾佢入

成日爆鳩佢
walker/cancel勁過佢

而家10k coins幾錢到？

我自己就一定推撚埋隻閘上去幫手
佢唔扭得唔係問題
佢隻腳傳波都有問題
同埋佢INGAME STAT咁高
係因為佢有埋五腳
但係好老實講 你閘位要五腳把撚咩
佢五腳傳波都仲要屎
用完佢張PRIME之後 我有排用返比爾連同普金SEMEDO
攻得仲好

打邊無咩太大意慾up

同意

我同Frd成日打
佢呢隻直頭入埋正選
唔知點解son 阿古路都守到 係佢守唔到
佢好易牛得開人 牛贏人
射波又勁
窮撚陣442 絕對有能力正選

reguilon唔係皇咩
有ALBA都唔用

BTW, 入左隻巴西CDM 頂87 Allan夾左邊尼馬
本身諗住56k 入黎試下，唔得就做肥
但用左兩日又幾好搶喎

係wf sm好唔開胃
純守cdm一定係冇問題

個新玩嘅frd一pack就Messi+Casemiro，痴撚線

但明明睇stat balance 得5x

base 森保達係唔多掂 守都唔多掂

moment 嗰張守就幾好 但出下h2h drag back都好慢

每個高佬都係咁 ，但唔算易跌個隻
阿朗Balance仲高，仲易跌
實力從來都唔係Stat全部反映到
呢隻唔算肥雞 起碼支點 射術 傳波無問題

迎新優惠

下集交番足正價

隻驚啲pack weight根本弱智

買黎都係同saul做守。
我打4231, 諗緊換走中場中間mid 西多
因為攻擊力唔夠
換atal 定試下moment 李華度好？

saul可以balance cdm或者cm
呢張嘢真係抵做到仆街

用緊HL 都好好用

仲頂到下d tots怪獸

我都用anse 拍fred 試下
希望硬淨過tots kovacic 拍fred

玩緊英超隊4-3-3 (2), 隻reguilon點入隊

你張HL硬吹嘅話要做嚟upgrade
祭埋落去又慳返啲

moment都係垃圾
都係甩腳
而家用返EMERSON好過

賺頭蝕尾

記住推介佢打全game 既精綷WL

咁先導到佢升仙

平平地要隻icon in game轉翼，moment okocha有冇得諗
有5* sm

仲用緊84丹 邊個夠我窮

wing 唔夠natural top speed

同衰條氣

其他無問題

Tradable ar

食左engine 已經滿場飛

一時打cm/cam/ram

tradable點解唔放咗佢做SBC
我直頭唔洗加錢就做到
而家淨係打幾場SB都有89卡送
85+86好易做

同神軒比如何

都係見咁多巴打屌prime kaka先諗下佢
Moment kaka 實在太貴

帶波一定順過佢 98 ball control 94 dri
我直接食shadow

我食左gladiator

無耐之前做左ndidi 而家又做多隻中場

好似有d重覆

轉漏左

其實㩒咩制可以唔玩又唔使彈game 見啲人可以keep住自動ball roll 咁

ching我之前都係一路用saul hl
tots再好用左好能正

反轉手制？

我都仲用緊rg 丹 打邊其實夠我呢啲平民用

今晚做

我都係
Zola 伏到仆街 唔好買
而家用盧特立

比人用佢頭鎚轟炸好勁
自己用落覺得射波唔錯
攞黎拍benz馬

得咩 我見啲人刷完就可以唔控好爽

搵野頂住個r1就得 例如推個手制埋牆咁

我係推住個stick反轉佢 kick住佢去一邊

橡筋

搵支牙簽攝住個磨菇

笑撚死 幾十種afk技巧出哂嚟

用個5毫放入去l2個位度

宣佈
楊妙妙要搵60% acc 去試新野。。。
d acc 唔賣coins

所以短期內acc 供應賣coins 減少
(等執笠)

同對面互刷完obj半場必備技能

刷任輸左好多場近柱頭槌
幾時有返頭槌架

用mariano遠柱撞開人頭槌入波，之前完全冇試過

呢排輸多左執雞頭鎚就真
成日人地射完波，龍門救番出黎再比佢跳贏頭鎚補中痴媽根

想問下
1）做Alonso 7chem打CB定係 Obgonna好？
2）手上有800K，打算買神軒同埋SS Mahrez，點睇？
3）Azp而家打CB係咪唔夠力了？
Thankssss

問條女/老婆/家姐/阿妹/@老母拎條紮頭髮嘅橡筋
綁住右菇同手制右下角

佢罰球好勁
係衰太肥仔

肥料之鬼
仆你個街又唔係上個禮拜中

96fekir有冇人用過？

反轉手掣要壓住左蘑菇推上

Fd到同一包出

想收

大大份又唔慢，幾好用

唔想再奴

是咪要做定連紅Ramos

有冇用過Alberto? 係咪勁過森保達好多？

無用過
不過唔多見人用

已經玩左兩次啦

想知幾時出ucl sbc

sunmanfeng係巴打？GG

Reguilon 7 chem打lb冇問題學利記咁逆足閘

Azp link alonso入場換位 利申試過

以為同一個人

Azp打邊個位都麻麻

同問 今晚定聽晚？

唔知，但賣隊all in 左ucl卡

Racist

有無rb ramos先

我都打爆左倉

均價幾多

唔係到30 May 咩？
原本今個星期有咩賽程？

唔係上兩個星期出完咩？

800-1000全rare

唔撚係掛

好彩蝕晒都係十幾萬

有冇friendly?

每日一屌
dr 屌你老母臭系

gameplay真係一場好一場壞
柒柒下咁

有

Added

係都唔會蝕最多咪坐到下次

等我5分鐘

屌 買完隊先醒起唔記得留位俾紅卡美斯一陣中咗又要執過

巴打抽中肥料做下sbc都好

岩岩抽咗幾包都係82 83

睇睇下張Saul 同哥列斯卡啲stat比好似仲靚
但又有愛想撚kroos
拍de jong既話 點揀好

DJ 主攻 Saul 主守
Kroos 主攻 DJ主守

好搶口

星期二已經開始搶口咁撚癲

話明搶梗係要快咁慢點搶到

有咩玩

我係十場好十場壞咁打

Fifa fry 炒卡TG

段片內容：
1. Best Buy time LaLiga player
2. 下張SBC player
3. Rewards 前準備

係撚咁輸
遇到巴打先刷到下
仲有 卡卡打邊真係好辛苦

頭痛緊。。。研究點樣買d黑人返來,再扮白人賣,賺多d coins

買隻艾辛翻嚟扮容祖兒

有冇巴打fdly

Here

Sorry 手快推咗

聰明,e招俾你識破左。
想當年我隻82lozano 扮84 去賣。。
真係笑死。。。
中左唔係賺到coins 甘簡單,係做賊同做強姦犯既快感。

有預感紅卡中donk
平時啲pack 都係咁中呢條仆街

賭多廿萬la Liga upgrade 是否不智

我onana中過伏 85既價錢買左82 加少少錢放返出去即刻比人搶左

你們似乎明白我真正職業是做什麼了。

我都試過，仲有賺

84麥堅更多巴傑作

廿萬中美斯 抵啦

我都有玩,一萬一萬甘賺

估唔到更多巴打都喜歡e味野。

麥堅

無聊到走去學個rickythekeeper既玩法
完全唔用skill move同加速制 淨係前後左右自轉
有位就射波 冇位就繼續轉 有人過黎逼就傳後
發現打開淨控防中遮線既玩家係唔識守
連贏左幾場 但係悶到就黎訓著

成隻game就係咁玩 可以
哈姆太郎咁 轉圈轉圈

由tots kovacic 轉左tots anselmo 之後
條中場線硬左好多窮能新玩法

學佢玩完終於明佢點解要用意甲果隻gomez 99agility 99balance 5尺5矮仔 呢個玩法好撚勁

想跟機wo

Giovinco應該好啱呢個踢法

控傳自轉之得

控傳自轉之鬼

果陣82 3.5k 85 8.5k 我一口氣買左100張黎賣8.5k 賣完想再買 2張已經變左相差1k了 係幾好玩既

全部82仲要好撚多重覆

基本上好多人都唔為意出過82 呢招winter refresh後就有得用 但我試過用係黑卡fif同sif varane身上想一野賺20萬 冇人上當

Any friendly

死開啲啦

咁轉法好難配chem,變咗巴西隊

三隻要晒

依家爆5格會無咗個pinp數？但打幾場dr個個都越南仔嚟

好撚憎呢啲打法 不過又吹你唔脹
自問冇乜耐性 一對呢啲實炆然後就輸

Tots mahrez 打 cam會唔會勁過屁馬

我果隻anselmo 3邊係屁，fred同icon

Cdm fred or tots kovacic

勁過rg屁
再上就應該勁唔過

對呢啲人失左一球先就含得撚
基本上唔會拎得返粒波

閒日dr真係難打到仆街，d8家陣隊隊都幾隻tots+icon人，對面隻美斯可以kick跌我d後衛都無foul

想問下TOTSSF 五大聯賽入面意甲係咪應該最遲先出

打dr打到想棄game

如果下季整個tots swap代替icon swap都幾好

dr 先係自己既真正實力，今晚未贏過
平時wl 都係派傻仔俾我

一定牙石 但牙石都係廢

我反而覺得其實rg屁 甚至同Hl屁 分別唔大
Tots mahrez 應該都係勁過Hl屁
我個人估係咁 所以問下大家

唔洗估
一定唔撚係

差唔多 mahrez勁少少

盛惠190k

一定唔會啦
屁始終獨特模組+雙5星
Mahrez淨係勁過rg屁
但都唔會勁好多

我rg 屁up左上93if屁
痴線好似開左快鏡咁

Moment rio
Tots varane

MAHREZ 打CAM 係大隻DD 襟撞D
但隻右腳少量捉蟲 DRAGBACK完 空哂都射到離行離辣

西甲guaranteed sbc係咪都係要88隊 定係有機會低少少

係
佢右腳真係唔多掂咁

86 + totssf

睇番果時做左94 係咪抵左

上次英超係星期幾出？

We’d

連續撞到兩個巴打
是今天的小確幸

真係成個星期無藍光

x2
沙地土超都無

嗰時包皮轉if包皮都快好多同左菇順好多